印尼龍目島威力應該勁過2004南亞大海嘯,但香港好少人討論

其實破壞力足以摧毀香港

印尼旅遊勝地龍目島（Lombok Island）周日晚發生黎克特制7級強烈地震，官員表示增至82死數百傷，數以千計建築物損毀。

根據美國地質勘探局的報告，這次地震震央位於龍目島北部Loloan地區東南東外2公里處，震源深度只有10.5公里。當局一度發出海嘯警告，有地區出現高半米的浪。
當局錄得至少21次餘震，最強一次達5.6級。
印尼國家災害應變總署發言人蘇托波（Sutopo Purwo Nugroho）表示，死傷最慘重是龍目島西、北部地區。
死者包括一名1歲大嬰兒和一名72歲長者。
印尼西努沙登加拉省（West Nusa Tenggara）災難管理中心主管羅姆（Muhammad Rum）表示，死者多數被跌下來的瓦礫擊中身亡。
地震導致多幢建築受損，幾千人逃離家園到戶外暫避。北龍目區首長納伊穆爾（Najmul Akhyar）表示地震後大部份地區停電，暫難評估損毀情況。
一間兒童醫院受損，逾100名病人被迫疏散到戶外，有人坐在輪椅上等候案排。院方在社交網站呼籲各界提供協助，包括供病人暫時棲身的帳篷。
鄰近峇里島亦受波及。地震時身在峇里島度假的英國男子組合「Take That」成員Gary Barlow，在社交網站報平安，表示感到有點「震驚」

抵撚死，講完
一個印尼一個菲律賓
我記性好好，我華人被屠殺同香港人質嘅仇有排報

以後全球排華

咁您記唔記得日本狗殘殺班香港人？

大陸人周圍去人地國家霸地起樓 比人排係正撚常

你都ON撚鳩
低等民族都撐
印尼排華聽過未？
以前大陸人有無去人地國家起樓呀？
以前D華人點同依家D大陸人呀？

你係咪on9 華人走去南洋都成百幾年歷史啦
您估華人真係唔係中國就會轉性？
華人最撚鍾意圍威喂
係歐美惡唔出樣
但係東南亞 做黑幫 霸地大撚把華人係咁

唔係撐印尼
但日本狗一樣殘姦殺過香港人 連登仔又奶？

你都ON撚鳩
低端人口都撐
上海排華聽過未?
89民運軍隊屠殺你未聽過? 南京屠城呢
以前日本人有無去強姦你老母呀?
以前D日本人點同依家D日本人呀？

印尼排華係緣於中共想輸出革命去印尼
你想自己國家好似赤柬咁屠到國家死淨一半人
定殺尻你班南洋中華膠
如果你想講淨係殺共產黨咪得
唔好忘記無一個中國人係無辜 根本無方法分到

你啱，只要有得殺共產黨就可以殺死全部華人，有殺錯無放過，你咁講都幾合理wor

你都on9 中共自己輸出紅色革命
唔成功就無唔關自己事 唔救中國人
你反而怪人地印尼

周恩來一句話 印尼幾十萬華僑被屠殺
被救的印尼華人在抵達美國時，在船上打出了「寧做美國狗，不做中國人」的橫幅。

印尼唔想自己好似赤柬咁又有錯
你咁撚大愛 諗到方法點殺支那又唔被赤佬?

30多年前，柬埔寨在赤柬極權統治下淪為「殺戮戰場」，屠殺、饑荒與過勞奪去約200萬條人命，佔全國人口約1/4。

諗到方法點殺支那人又唔被赤化?